
Avviare da console.
Appena avviato seguire le istruzioni riportate a schermo,
ovvero scegliere se uscire dal programma e se attivare il log degli errori,
e successivamente scegliere la modalità di avvio del programma:

- La prima istanza avviata del programma, dovrà essere avviata in modalità server,
altrimenti non sarà possibile effettuare le partite
- Le successive istanze invece, dovranno essere avviate in modalità client,
e quindi si dovrà scegliere il metodo di collegamento al server e di visualizzazione grafica.
Avviare da console.
Appena avviato seguire le istruzioni riportate a schermo,
ovvero scegliere se uscire dal programma e se attivare il log degli errori,
e successivamente scegliere la modalità di avvio del programma:

- La prima istanza avviata del programma, dovrà essere avviata in modalità server,
altrimenti non sarà possibile effettuare le partite
- Le successive istanze invece, dovranno essere avviate in modalità client,
e quindi si dovrà scegliere il metodo di collegamento al server e di visualizzazione grafica.


l'UML è salvato in Doc/UML